[蓋世寶]反對官傷勾結 還我平等波台！😬

反對官傷勾結！！
逼害我地d 小會員
為軒達臣Ching默哀

你係咪大撚晒
你係咪有特權

屌 岩岩見到銅鑼灣軒達臣扮蓋Ching開post
柒得濟 轉撐蓋Ching

FB已轉黑頭像 蓋世寶,連囝兩條友互吊屎忽

我都轉左…
而家幫到連登搵得多錢就係大曬咩